a. Cantidad y nombre de los branches: Solo la rama "master".

b. Cantidad y nombre de las etiquetas: No hay etiquetas.

c. Nombre, mensaje y código hash de los últimos 3 commits:


commit 5784d6543f92a5c6a9df383e79a5bd84747bd19f (HEAD -> master)
Author: Hector Adolfo Guerra Navea <koga_zx@hotmail.com>
Date:   Sat Mar 10 20:48:04 2018 -0300

    Glosario de Terminos

commit ff17f9d0c87ed85404b6386b910447465c516ea0
Merge: 8090d49 0a291f2
Author: Luis Rojas <luis_felipe_rojas_c@hotmail.com>
Date:   Sat Mar 10 20:01:22 2018 -0300

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2

    Se utiliza el comando git pull

    Usamos git pull para poder usar el git push y poder subir nuestro
    trabajo

commit 8090d492b1172c6acd1fff41516992a670bc6f4c
Author: Luis Rojas <luis_felipe_rojas_c@hotmail.com>
Date:   Sat Mar 10 19:54:28 2018 -0300
